黃店系列 銅鑼灣 rabbitland cafe

有十幾隻兔 只可以摸唔可以抱
50$低消 一杯野飲 一粒鍾
意粉好食 薯條細份黎 都幾多 50$低消+88$意粉送薯條set 138$ 買左set就唔限時

兔排幾錢份?

冇賣 牛雞豬都係88$

老闆好好人

講實 食物質素就係中上啦 不過主要都係食個氣氛

有得同兔仔玩 攪下兔仔咁又真係幾正

紅燒

收銀哥哥幾靚仔

好mk

兔仔好qq